［哨兵組］打針強心針比大家，美孚大量集結中

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

香港有救

其實平時都咁多人